周庭已將紅磡橋事件譯為日文

有d sad,隔離咁多人冇人幫下手，大肚婆自己都肯還下手

蘋果出新聞寫OL

大肚婆？

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

Like + rt + reply

雖然自己日文都半桶水，但周澄D日文真係有d生硬，有d怪咁……

幫唔到

得啦勁啦，香港人最叻就係執人grammar

幫手rt

你自己都識笑鳩popo出聲明錯漏百出啦

樓上巴打都只係話有啲生硬 你已經起晒鋼話香港人點點點

你唔可以講香港人係注重完美嫁？

推!